其實係同一個地方放成幾百至幾千粒催淚彈係咪真係無問題？

好多野本身對人體無乜害，
但班狗好似用上癮咁係咁放係咁放，
話晒都係化學物品，積小成多，可能會產生到另一D野？
仲要係香港放足幾個月，真係俾風一吹就散得到？
有冇其他外國地方有咁既例子？
有冇化學高手有所研究？
如果有害，分分鐘可以告香港政府謀殺喎！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）